[重開][開錯台]IES問卷求救(重甜報恩)

小弟下星期一要交IES報告
小弟造緊嘅題目係香港學童自殺的原因及舒緩措施
希望集各位連登仔嘅力量拯救下小弟

報恩方面
小弟首先奉上各大甜網網址

之後係收費網嘅AC

J圖陣間再上
大家食住甜點先

再奉上日本J圖網
(內有BAM圖,我就唔PO啲相出來了)

大家要落力做我份問卷啊

推

推多啲人入黎

大家要比心機做問卷

推,唔該大家

Pish

ENOD

Finished
推

再推